原來西貢係1982有區選以來第一次有民主派當選

個個都留意將軍澳，冇咩人講西貢
1982年第一次區議會選舉以來，西貢從未試過有民主派當選，今次全部都係第一次

西貢市中心：現任民建聯做咗25年（1994）
白沙灣：現任民建聯做咗25年（1994）
西貢離島：現任民建聯做咗37年（1982）

之前仲信話西貢深藍, 連儂牆都冇, 要搞活動出將軍澳

聽講當年有大傻哥。

連登已經被入侵!!!星期六行動post冇人推，大家入黎同我推爆佢春袋!!!!!

【緊急!!!連登冇人推行動post!!!】和理非12.7一齊遊車河塞春袋!!!

西貢撚

係 白沙灣